{"type": "Feature", "id": 56557133, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0, 0]}, "properties": {"woe:id": 56557133, "woe:parent_id": 460560, "woe:name": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha", "woe:placetype": 20, "woe:placetype_name": "POI", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-21T08:53:48.622379", "woe:alias_CHI_Q": ["\u5df4\u897f\u5927\u897f\u6d0b\u7fa4\u5c9b\uff1a\u8d39\u5c14\u5357\u591a\uff0d\u8fea\u8bfa\u7f57\u5c3c\u4e9a\u7fa4\u5c9b\u548c\u7f57\u5361\u65af\u5c9b\u4fdd\u62a4\u533a"], "woe:alias_ARA_Q": ["\u0627\u0644\u062c\u0632\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0644\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644\u064a\u0629 - \u0645\u062d\u0645\u064a\u0651\u0627\u062a \u0641\u0631\u0646\u0627\u0646\u062f\u0648 \u062f\u0648 \u0646\u0648\u0631\u0648\u0646\u064a\u0627 \u0648\u062c\u0632\u064a\u0631\u0629 \u062f\u0627\u0633 \u0631\u0648\u0643\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062c\u0627\u0646\u064a\u0629"], "woe:alias_ENG_V": ["Brazilian Atlantic Islands"], "woe:alias_FRE_Q": ["\u00celes atlantiques br\u00e9siliennes - les R\u00e9serves de Fernando de Noronha et de l'atol das Rocas"], "woe:alias_ENG_P": ["Brazilian Atlantic Islands - Fernando de Noronha and Atol das Rocas Reserves"], "woe:alias_ARA_V": ["\u0627\u0644\u062c\u0632\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0644\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644\u064a\u0629"], "woe:alias_UNK_V": ["\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430 \u0432 \u0410\u0442\u043b\u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u0435"], "woe:alias_UNK_Q": ["\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430 \u0432 \u0410\u0442\u043b\u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u0435 - \u0424\u0435\u0440\u043d\u0430\u043d\u0434\u0443-\u0434\u0438-\u041d\u043e\u0440\u043e\u043d\u044c\u044f \u0438 \u0430\u0442\u043e\u043b\u043b \u0420\u043e\u043a\u0430\u0441"], "meta:updated": "2020-10-14T11:22:58.985063", "woe:alias_SPA_Q": ["Islas atl\u00e1nticas brasile\u00f1as \u2013 Reservas de Fernando de Noronha y Atol\u00f3n de las Rocas"], "woe:alias_FRE_V": ["\u00celes atlantiques br\u00e9siliennes"], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 12580782, "suburb": 0, "state": 2344860, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 56043582, "woe:repo": "woeplanet-poi-br", "geom:area": 0.0, "woe:scale": 19}}